\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}%Para Tildes y ñ%
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{graphicx} 
\usepackage{pdfpages} %para importar paginas de un pdf 
\usepackage{booktabs}
\usepackage[bookmarks = true, colorlinks=true, linkcolor = black, citecolor = green, menucolor = black, urlcolor = black]{hyperref} 
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry} 
\usepackage{multirow}
\addto\captionsspanish{\renewcommand{\listtablename}{Índice de tablas}}		% Cambiar nombre a lista de tablas   
\addto\captionsspanish{\renewcommand{\tablename}{Tabla}}					% Cambiar nombre a tablas
\usepackage{float}		% Para ubicar las tablas y figuras justo después del texto
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{enumerate}%listas y viñetas
\author{Syndell Poveda Cubero Carné: B25225\  \\ \\ Profesor: Ricardo Román   \vspace*{3.0in}}
\title{Universidad de Costa Rica\\{\small Facultad de Ingeniería\\Escuela de Ingeniería Eléctrica\\IE0117 – Programación bajo plataformas abiertas\\II ciclo 2019\\\vspace*{0.55in} Laboratorio 11I}\\ Bash  \vspace*{1.35in}}
\date{21 de Setiembre} 

\begin{document} 

\maketitle  
\thispagestyle{empty}%%no numerar la portada
\renewcommand{\thepage}{\roman{page}}
\newpage
\tableofcontents
\newpage
\listoffigures 
\newpage
\listoftables  
\newpage
%%%%%%%%%%  
\renewcommand{\thepage}{\arabic{page}} 
\setcounter{page}{1}
\begin{center}
\section{Resumen}
\end{center}
 En este laboratorio se esperaba crear una familiarización con el uso de scripts en bash. Para ello se utilizaban scripts que necesitaban y que no agregar argumentos. Se agregaron argumentos en diferentes líneas y en una misma línea de comando. Se utilizaron condicionales, casos y comandos básicos de linux entre otros.\\
 
 \newpage
 

 
 
 
%\textbf{\textit{Palabras clave}} \\

%palabras,clave,separadas, por,coma (solo en el reporte)
   
%\newpage  


%\input{1_Objetivos.tex}
\input{2_add_num.tex}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{3_biggest.tex}
\input{4_from5to1.tex}
\input{5_case.tex}
\input{6_basic.tex}
\input{7_reverse.tex}
\input{8_sum.tex}
\input{9_exist.tex}
\input{10_lines.tex}
\input{11_conf.tex}


\input{12_Anexos.tex}
%\input{tabla}
\end{document}
 

\end{document}